覺得咩女仔英文名最好聽

Wendy
Kate

Carrie

Uvuvuevue Unyutenevwe Ugwemunwem Osas

Cock

Ho Tang

Maria Tam Wai-chu

Coco
Didi
Dada
Jojo

carrie lam

Scarlett

Maria Cordero

Joyce

catgirl

Emma

Helen

Peter

Chris Wong

Eunice

Chloe

pussy

Ashley

Kristy

靚女既英文名

Thomas

Asuna

死基佬

Natalie

叫親Ashley都係雞

一聽就知好好屌

astrid tilda ingrid

Kentucky Fried Chicken

June

Regina

Ip 正 巴打識食

Charlotte
好高貴嘅感覺

Katherine
Ella
Prudence

daisy

Yvonne

Dick

Cherry 識親都係靚女

Dolce

排下隊先 仲有兩個世紀

Stella

Nicole
Venus
Stella

Ellie

Chris

JJ

Charlie

Juliet

Kathy
Krishna

Siri

Ophelia

Wincy

Alex

Karen
Kristy
Charlie

Suki
Yumi

Chick

疊字狗名

Lam

Ella

屌，食緊下午茶噴返出黎

真

Shirley

mary

Police

有圖？

Kirara

Constance

識親嘅Natalie都特別港女格
好有機心同著到好似ptgf

一聽就知佢老母好好屌

Lam?

Ko-ng Lui

Carrie
Irene
Rebecca
Yuki
全部仆街死啦

Tiffany, Stephanie 但通常都係性格好西

fanny

最撚憎

Theresa

Cindy

乜水

sarah

睇樣嘅姐，識一個肥婆擺咗kate依個名搞到我覺得 kate 依個名好嘔心

Trista

Keira, Charlotte, Hannah, Martha...

90後抗癌

十個sarah 九個臭閪

Tracy

佢老母仲好屌

KOEY

八婆名

Erica

Mary (靚女)

May

雞

Jenny

一定係Michelle

Rachel

Ching識嘢

Girl

死mk

Charmaine
Andrea

兩個都好好聽

Stephanie

係咪起碼有圖先有得討論？～

Holiday

Rosalina

Kong Lui

Harriet
Sybil

Malia

Lam Cock

Cat

Xbox

Chick Pussy Slut Bitch

Ciri

Mandy

sarah?

Momi

So Malia?

識親都係肥婆

Tiffany

我都覺
但有個叫Charlotte 嘅fd係肥西

double May？～

Michelle

高貴的肥西

Agnes

Lisa, Dodo, Joyce

Cilla

scarlett

june

影衰曬

Bitch

Teresa
Chanel

Elizabeth Elise Diana Amber

Jasmine Isabel Dorothy

得啦得啦
連登仔邏輯：全部女人都係雞
叫乜名都係雞
是撚但啦屌

Carrie mami

Jourdan 特別得黎幾型

Tania

Kathryn

Stephanie
Megan

呢個真

Rebecca

Evelyn, Rachel

yuki

Rion

我個女個名

Ceci

Manafi

Yuet ngor

Wing

rose

irene❤️

免費雞嚟嘅 全港都排緊隊屌緊

唔知塊皮有無反到去大西洋

cella

Olivia

Liu

Elaine

Kimmy

Juicy

凱特個女？

睇完個post
結論係無話邊個名最好聽
人靚心地好個名就自然好聽
肥妹八婆賤格個名就自然嘔心

lilian
諗起都扯哂旗

Virgina

Yanki

Height

呢句真

Charmaine

Sharon
Anna
Sally

Yuki

Chan Po Shan

sheryl

Bonnie

Grace

DorDor

Emma

我識果個charlie... 係男人嚟

Ali

我識好多charlie都係囡女仔用男人名真係好好聽

Nevaeh
Heaven掉轉

Alice

Nevaeh

G嚟

最緊要唔好改埋啲歐美pornstar藝名
乜撚野valentine cherry august belle emily angel...

Chicken

Nicole

Victoria

Classi

KFC

Echo

Dion

識親都有返咁上下年紀

有番咁上下斤兩 九成肥婆～ 要準備定美極了

Gta IV

Fanny既意思好似=閪

bobo

Janice

Ina

靚女咪好聽 唔靚咩名都唔好聽

Melody

mavis

啲呀嬸，工作需要焗住要改嘅名

Mabel

Zoe

Ciao G

Christina

Emma
Anna
Scarlet
Eleanor

Prudence

識個臭西叫Constance

Katerina
Abigail

Priscilla

vigina

emilia

呢幾日先俾200萬01人輪完大米

你知唔知cherry 係舊時外國啲雞先用嘅名
等於有鬼妹改自己個中文名做飄紅咁上下

Hazel

Scarlett真係唔錯
其他9成都好臭雞feel

Eason

Phoenix

Veronica

Angel

Octavia

Siubak

Doreen

Kathy

Linda

Jackie

叫得呢個名通常好陽光
好好笑容
性格好好

PooPoo

吃不到的葡萄

會放生電

我識嗰啲charlotte都係癲閪黎

又唔係靚成日含春咁樣

Holly

Evelyn

claudia

ASS

Jasmine

Dorothy

Catherine

iris

Elise
利申： 自己名

起機手

香港好撚多女鐘意叫自己Cherry
中小學不下十幾廿個，返工都試過同一間公司幾個Cherry
仲有Angel Kitty etc.

Kayla

Evelynn

Chole

Cho G

我係咪識你

Abode

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

下一步行動
殺個措手不及！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

都係啲banking big4撚 睇黎唔止一個Constance係臭西

我都識個臭閪叫Constance

Caroline

Edith

衰啲咩

karman

Wendy
Kate
Christine
Christina
Joan
Joanne
Jane
Jenny
CARRIE 一聽就知好好屌

搞人條仔 正臭閪

Vanessa

雞名

Hilary

Heize

Natalie
Olivia
Veronica

Clare
Kaitlyn
Grace
Madeline
Jasmine

可能同一個

Yoyo 沒有其他～

Clara

jojo

Post #141

Eloise

Princejoyce

Janet

Nicole
Daisy

kate 已經係臭雞名黎

Natalie tong

Zita

Zoe
Alice

Jade

Hilary
Harriet
River
Katrina

臭閪

Charlotte

Yvonne
Natalie
Letitia
Natasha

Collette

Olivia
Scarlett
Charlotte

感覺好大波

Vivian

Catgirl

所有69 612 616 621有出嘅人嘅英文名

最撚憎呢個叫親都柒頭肥婆

咁多人叫hazel

Coco

Wyxlie

Wendy
Irene
Joy
Katie

Alisa

rain

Shirley
Vivian
不過鍾意shirley多啲

Lulu

租組

Kay

Ali lee

Vivi Tam

你真識玩~

Wendy bitch

Gone with the wind 沒得輸

公廁

Elizabeth
Victoria
Amy
Amelia

我識幾個香港女仔都用Charlotte呢個名, 但好奇怪佢地都會將個名讀成"沙落"...

Candice

anita

Lockey

Leanne

食雀屎

一定係臭閪

Regina ip

Una

樓主個兩個都係八婆名黎

Eugenia

Hana

Hayley
Tiffany
Mandy

非洲人名？

笑咗

Old chicken

北歐 識親叫依啲名嘅女仔都係氣質有錢女

Kkwazzawazzakkwaquikkwalaquaza？'* Zzabolazza

Katrina

Tzu yu

蔡英文

Cristina

識有個 廿到尾
唔靚 但自信爆棚 成日嘟曬嘴自拍

Choie

dodo

cct

Winnie

Cunt

Venus
Agnes

Claudia
譯返做中文都好好聽

Kimberly
Lauren

Eva
Ava

raymond

Tilda Swinton

Cheryl
真係識親都係靚女

Charlotte LinLin...

Audrey

屌你克羅地亞

克羅地亞英文係Croatia
但Claudia好多時都係譯做歌迪亞

Joycecheng

Connie , chloe

Niki

八婆(難聽):
May
Lily
Carrie
Regina
Starry

靚女(好聽):
Vivian
Vien
Michelle
Alicia
Alison

Hailey

dildo

lam cheng yuet or

我唔直接答你 我用例子答你

好唔好聽見仁見智

我見D女叫親Vivian或者Alison都樣衰
不過識兩個Emily都係靚女

Paci

Silly

認同

All except amber

Fiona?

Claudia

Kovis

Ailey

不能認同更多

sanhangityee

Riley

Ashley lam

識個笠兩個男人綠帽嘅臭閪叫michelle

Valerie

chanbowsan

Veronica
Lydia

Venus

Regene

ingrid

Teresa
Teresa Cheng

freedom hi

chicken